MOC : 
Source : [[Droite]]
Date : 2023-05-15
***

## Résumé
Pour Tzitzimilt, c'est le fait de se contenter du monde tel qu'il est ou de vouloir revenir à des idées plus anciennes. 

Au XIXe siècle, il y avait plusieurs courants : 
[[Réactionnaire]] 
[[Libéralisme]]
[[Bonapartisme]]

## Référence

## Liens 